賣雪櫃

各位巴打，知唔知邊度有得賣雪櫃？
收賣佬淨係識瘋狂壓價
因為雪櫃都幾新淨，所以想益下d有需要嘅人

babykingdom 100蚊部
其實雪櫃唔值錢